有無巴打有玩世界佂服者4

如題

lm

無人玩

我

你玩到邊 我玩到冷戰 卡關 超難打 基本打到一半就死曬 0課有古科里布加個尼米茲

唔明點解會無人玩

玩緊第3代

4好玩好多 多好多變化

推下

4代要錢

8蚊姐 或者玩破解 我之前都係玩破解 依加玩原版 其實有樂趣D
可以慢慢存章升將

3同4有乜唔同？
點較中文？

IOS DL落黎就係中文好似 入面直接有得轉 唔記得左 但白痴都識攪
4無得自己養自己一隻將
但分金銀銅三區既將 銅3招技 銀多一招 金再多一招 多出黎既技係自己簡學咩都得 分五級 技能方面多過3 亦都唔再全部都純係加攻打大力D咁
地形方面減少左平地 唔係只係打平原戰 強化左空軍
增加左科技樹 比你點野 慢慢加強各類野既能力 有挑戰模式 打過左就可以用6折買勁既將 演習等等比你拎章同過關
唔同國家有自己特有既超級兵種 例如超坦 超炮 超兵 超潛 超戰列 超航母等等 每個國家會有1-2種
打咩1943 1939 個D世界大戰 可以送錢比盟友洗供肥佢 唔洗次次都自己由頭打到落尾

仲有任務 拎資源咁

地中海戰役卡關

邊關黎 依加我打到冷戰第5關過唔到 存緊資料升D奇觀 所以科技卡住左 根本打唔過

An下載落黎係英文，setting度又無得轉

做咩唔買古德里安
有佢輕鬆好多

買左 有古德里安 科乜夫 里布 同尼米茲 學晒技 但D技無乜點升 點過1,2下 無錢升紅色 佢地2個綠色 2個仲係藍色 軍階都無升過

咁我記得點轉了 你轉地區就OK 你個GOOGLE APP STORE 轉做台灣地區 你依加係香港 轉左台仔 DL落黎就係中文

108蚊 點買得起

得簡體中文?

台灣係繁體黎

買咗之後終於打掂霸王行動

屌眼殘 自隊一打

師兄你課長 鬼唔知曼坦屈機咩

推

師咩兄 我新手咋

有曼已經可以一路打到落太平洋
太平洋D海戰 如果無海將都有少少難打
曼落左水都係廢鳩
你存緊章買古??

係 啱啱打完歐洲戰役

我就快通關晒太平洋困難 但我窮撚得4隻將 有D難打
我依加D章谷晒比古德里安升技 升完頭個2招之後 一槍一架2級坦克

卡晒關

打輸乜都無，每日login又唔送野
卡關就迫你課金

買梅塞 夠打1939

升科技

教你過堅守

起100蚊個要塞連住 卡住唔比人過 夠打到9
買完梅塞都唔夠打 買埋布萊梅 打到唔得就賣曬佢換古德

堅守陣地打到9卡咗關

9有d難打 打多幾次出曬要塞就得
10我仲未打到 卡曬關

終於出古

有曼真好

科技㩒邊到升？

Hq 之後下面第2個

啲章勁難拎
一場先幾十章
有無方法可以快啲拎

打佂服

終於打到冷戰

冷戰，你打到北約6既話 教我打 打左十幾次 普通差佢